+++
Author = "Lewo"
title = "Samedi 08 octobre 2016 17h52"
date = 2016-10-08T17:52:00+01:00
Categories = ["2016"]
menu = "main"
draft = false
+++

Extrait de conversation avec mon nouveau pote. Trois ans. Opéré du coeur. 

Lui : Gruïk, gruq, gazaou. Morve, bulle, bulle ?<br />
Moi : Une opération sans anesthésier le patient ?<br />
Lui : Rruï... ?<br />
Moi : Ouaip, possible. Avec du coton dans les oreilles, je suppose.

